【深夜圍爐，限時秒回，齋呵唔鬧】瞓唔著？有野諗？入嚟放底心事

各位，有咩事就講喇，你肯呻，我肯聽，嚟啦。

每日都想知個女仔諗咩 好驚佢最後唔揀我 而家好掛住佢......

每日都見到？

唔係 但一諗到佢而家同個ex一齊喺到做功課
就會唔開心 我占用欲太強

做人好攰 好似乜春都做好咁

*做唔好咁

我諗我明白嘅，我個ex都啱啱同人開始咗關係
聽到咗之後，我都唔開心咗好耐，日日諗起佢
但我知道呢啲時間一定會過

巴打，你唔同，你有機會的

聽下歌放鬆下，夜喇，唔駛太壓力，聽日再算喇

今日有個moment 好攰
本身有嘢煩 又遇着同朋友嘈
有種被世界遺棄嘅感覺
偏偏又少少想喊嘅感覺都冇
飲酒 飲酒 飲嘅都係想個心重新跳返
好想喊 好想大聲叫出嚟

我陪你飲，要喊就喊，唔好忍

夜闌人靜 總係禁唔住自己左諗右諗
淨好想返返去
返返去當初佢眼中有自己 自己眼中有佢果一日

返返去當初佢眼中有自己 自己眼中有佢果一日

呢句我都會諗
但只怪自己唔珍惜

淨係想有一個
只要我不離不棄 佢就可以生死相依嘅人
然而 現實話我聽 我始終好天真

巴打，話俾你聽一個殘忍嘅現實
你呢個諗法，我同每一個ex一齊嗰時，我每次都會諗，但每次都...

所以，唔駛下下去到生死相依咁大壓力嘅，始終，我地都係一個充滿缺點嘅人

其實我明 但因為驚冇咗佢 先愈來愈似冇咗自己啫
如果佢返嚟我身邊 我信我平衡得好好
關心則亂呀⋯⋯
同佢一齊嘅短短時間 係我最開心嘅日子
就係因為咁先擔心

其實巴打你同佢啱啱分手，定曖昧緊不過淡咗？

應該係後者...？
以為佢諗清楚先分手 可以同我正式一齊
點知而家又因為個男仔對佢好 而唔知點算
唉......

原來如此...
咁睇嚟係佢未諗清楚

不過 好彩有巴打比我呻幾句 心情好啲

我係一個bi，我好唔知自己想點。
每次有好感嘅女仔，都覺得自己係bi唔夠膽同佢一齊
呢樣都算。
成日同一班朋友出去玩，
但永遠都好似比佢地杯左出黎咁。
我有我坐係度，佢有佢哋玩。
好唔開心
不過習慣左了

謝謝，明天又是新的一天，請振作

自己一個嘅感覺，一定好難受
但有被杯嘅感覺，係咪因為巴打性格內向呀？

我係好soso架
不過自己一個呢樣嘢，習慣左。
係比人對待到習慣左

聽人講過，soso嘅人對孤獨特別敏感
因為佢地會好容易意會到自己係「一個人」

係阿。我易感覺到自己係 [一個人]
不過都習慣左，可能係睇開左掛

我想分享多件事。
我係一個bi，但我覺得自己唔值得有愛情。
同女仔一齊會覺得，
我好驚比佢知我係bi或者知我都對男仔有感覺，而傷左佢。
但如果同男仔一齊，我又好驚長久唔到 可能比屋企人迫婚等等

巴打介唔介意我講真話？

你講阿

你覆咗我幾次，幾次都強調自己「習慣咗」
其實都係一種「我介意」嘅表現

我覺得，無論你同邊個一齊，都應該要同佢坦白
做人最緊要嘅，係有一個可以同佢真正坦白，而佢又可以同你坦白嘅人
我以前做到過，但因為自己唔珍惜，所以越嚟越懶，越嚟越想逃避，越嚟越唔想講
到最後得返兩個字，就係後悔

就算成個世界唔了解你，只有佢了解你，咁咪得囉

原諒我多話了

就算係真係介意自己一個又點喎，
同班朋友講，不如唔好杯我啦。咁樣咩

我始終對自己嘅性向仲confuse緊

唔緊要㗎，成世流流長，男又好，女又好，最緊要你覺得舒服就得
但唔緊要，唔好呃自己呀，屋企壓力又好，朋友又好，到最後，你嘅人生，都係你自己負責

所以，要坦白對待自己呀

*但最緊要，唔好呃自己呀，屋企壓力又好，朋友又好，到最後，你嘅人生，都係你自己負責

多謝樓主同我講左禁多
之後唔開心仲有冇咩機會可以搵你傾

我希望之後都可以開下呢種圍爐post
就算我開解唔到自己，我都想可以開解到別人

第時見到我開post，入嚟吹兩嘴啦

如果唔係一個男仔，我依家唔會禁confuse
我對呢樣嘢混亂左5年

始終有一日，你會明白你自己嘅
就算話我大愛左膠，我都要講，就係，到時你真係搵到嗰個人，男同女，其實真係無乜關係

你對佢最重要，同時佢對你最重要，咁咪得囉

我都好希望搵到呢個人

metoo

好耐都冇男仔咁同我傾計，
正正唔知對方係咩人。亦唔驚你爆比人聽

這就是我的作用haha

可唔可以知道樓主幾多歲

就嚟三十喇陰功

哥哥 我岩岩過廿歲

haha

慢慢嚟喇，前面仲有大把世界等住你，唔洗急

多謝哥哥呢個post嘅開解，希望你會記得我
之後你開post，我都會入黎同你分享我嘅事

謝謝

我單戀想結束 但好辛苦 腦不停諗起佢 咩都做唔好

單戀咗幾耐吖？無機會？